大個女喇

唔好成日亂諗
唔好成日喊
唔好咁輕易依賴人
唔好將其他人睇得太重
學識愛自己，好無？

係咪衰呢。應該簡我架嫲

港孩

虔誠地廝守 都會傳奇
沒有呼天 不會叫地
那套殉情記 怎淒美 難及享福的甜味
虔誠地相戀 哪需要
大眾鋪張 招人妒忌 小口兩子已很美

成年後~甚麼都不可再有成人遷就

成年後才知 忘記是異能

你真係會負責任？

我係
sorry

點解你咁識聽嘅

真係
唉 大個女了

唉